寄聖誕卡比各位巴絲

先自介少少
我係一個中佬差唔多四十，而家係一個無車無樓既IT從業員 經歷過每年寄好多聖誕卡比朋友親戚又收到好多聖誕卡。

到後來既e card再到近年whatsapp算
但始終我係一個唔潮又老土既人，懷念以前個世界。

所以想攪個少活動，如果有巴絲想收聖誕卡，請email比我，講低地址同名仲有巴定絲，幾歲同埋讀書定做野，最好話我知讀咩科同做咩工作

如果你有野問或者有野想我回應可以寫低，如果冇我就隨心而寫

大約十二月十號寄唔會太遲
一切只在一份單純的信任

呢度好似冇pm
所以請email去it.manager.kwok@gmail.com

唔知會唔會結果都係單機mode呢？

始終要返工唔可以成玩咩十年

我會每日推一推貼

留名

名已留

早晨各位

up

Up

幫你推

我要！

高登有愛情

都唔錯
已經有數位巴絲電郵給我

如果你想收聖誕卡又想對方寫點什麼
咁就電郵比我啦

UP

有位絲打叫jam
我想回你電郵確認但打回頭

你睇清楚有冇寫錯電郵地址

因為我寄出後會電郵話番比各巴絲知

今日又收到幾位巴絲希望我寄聖誕卡

其實幾開心回應唔錯
每位未必寫好長但一定唔行貨

留定名先

真名上lihkg?

係

有巴絲想回聖誕卡比我都係一樣名

L'm

多謝信任我既各位巴絲

唔會幫我嗌pizza上黎就得

一定唔會啦
有巴絲想回信我都比左地址
一切源於大家仲相信世界有美好一面既信任

已經寫好晒寄

再次感謝相信我的巴絲

有一位是澳門絲打
希望你會聖誕前收到
因為郵局話十一月二十九號已經截郵

多謝你

收到喇 貼紙好靚

收到啦 哲 多謝你